今次運動前線有好多學生未經歷過五年前傘運 麻煩你哋入一入黎認住依個人

依條撚樣啱啱比日本放返返香港 各位手足如果係前線見到佢 麻煩立即獅鳥 如果唔係將會比人篤灰 到時後悔莫及

乜水黎

大台出現啦
林鄭唔係搵左好耐咩？
出黎捉大台啦喂

捉返佢去日本得唔得？

???

狗賊長

利申：不分化

運動最大核彈先係佢

屌 日本做咩放人

屌啊 咁都唔死刑 日本太友善

呢條友必須見鑊打鑊

垃圾支那人死不足惜

篤灰狗，打自己人打得狠過打藍絲

起我底

六月已經講緊佢

文宣貼埋呢條友啦屌

錯 佢唔會打藍絲 只會保護佢地

可能係佢要坐監呢個活動先到依家

咁又唔洗立即呀

屌，又係狗賊長

傳說中嘅糾察，真係篤灰個種

金鐘狗賊長